聽日打既係遊擊！

唔需要同狗開波！
搞完就去第二度搞！
遊擊
陣地

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

推

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海: